楊潤雄話老師係私人社交平台發表政見都要dq佢教師牌

楊潤雄話老師係私人社交平台發表政見都要dq佢教師牌

咁樣咪比班爭上位藍絲老師鬥篤灰整死黃絲老師！將原本鬥緊既辦公室政治變成白色恐佈

仲有楊局長話老師講野要持平，我識好多藍絲校長成日發表藍色言論唔夠持平，請dq咪佢，唔該

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

聽日有行動幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

而家功德林叫8人餐送8張葉問飛，12人餐送12張，除左葉問仲送家有喜事，都係黃百嗚條藍狗嘅，所以見到戲院半full唔洗灰心，過半數飛都係派嘅，因為唔止一間餐廳派飛送飛，大家努力係有成果，新上就狂派飛，手足成功收黃百嗚條藍狗皮

幾時開始老師連講野都唔比?
重要係自己ACC

下次係屋企講野洗唔洗比人屌?

屌

其實最應該煲大係教師審查

姐係老師鬥篤灰刪走眼中釘

連言論自由都無
跟本香港唔洗反送中
因為已經將中國個套搬哂落黎！

相比起警犬，警犬真係大哂，做咩都冇事，冇後果

都係果句，如果楊局長覺得老師政見要持平，麻煩dq哂藍絲老師

楊閪佬應該冇私人保鏢呢

藍絲話學生曱甴 話要殺曱甴 都要dq 一齊dq 全港無老師

記撚住佢，
有朝一日易權嘅時候，
所有藍狗都要DQ，
對於藍狗，無言論自由可言

基本上各行各業都好似國泰咁
開始要交人頭

Be fair 呢班藍絲老師唔夠持平，黃絲老師應該要舉報，dq哂發表政見老師，無人做老師嫁啦

篤藍師囉

即係文革囉
文革後遺症就係生番主教育
學子棄仁義道德
社會敗壞，普世價值無以為繼

黃嘅缺點就係唔鐘意篤人灰

咁比藍絲禁住黎砌？造就班藍上位？

被停職的教師有更重要野做！